要畫形容自己嘅畫

即將見intern 識人比人叫畫畫去形容自己
吾想太行 想有d創意
加上當然要暗示自己有幾好
大家有咩建議
就快in 啦😭😭

又幾好 吾錯